今年有冇巴打絲打有興趣參觀冚旗禮？

今年有冇巴打絲打有興趣參觀冚旗禮？